急！！突發！！黃色外賣仔app要出現啦！！！

武漢肺炎期間大家都會叫外賣，而外面有foodpanda 同deliver胡重有Uber eat等等, 可能有人會話市場已經飽和，唔應該再繼續分餅食。

之但係我地依家其實唔確定以上三間公司嘅立場係黃藍，同時唔知道有幾多手足可以真正依賴到送外賣黎維持生活！

所以我有個諗法，就係建立一個新既平台去請手足。我地以黃店嘅食物訂單為主，藍店同中立嘅為副，提供送餐上門服務，創造更多食物訂單，並以單計返分紅比手足，然後希望可以做到將係藍店同中立撚得到嘅錢分返比黃圈入面既人。正所謂食得唔好嘥，我地就都好應該賺返對家既錢，轉換成我地黃色經濟生態圈入面既資產！

雖則我都係一個IT狗，只但係小弟不才，唔能夠做出一個好專業嘅成品，所以上黎連登尋求各方面人才既協助，希望盡快令依個計劃能夠推出市場，令到某部份係肺炎期間告急緊既店鋪都有一條路可以賺到利潤，其次恵及黃店、手足、學生同埋家長。
如果有興趣嘅人士可以聯絡tg我 講返想幫手

Push

推

p牌push

幫推

以我所知各個地區都有自己做外賣仔

就係再佢哋有可以跨區嘅可能性 例如你今日係銅鑼灣返太古咁 有人話想叫榮光冰室去太古城 咁咪可以做到比佢哋遠嘅距離 餐廳又唔需要去調動人手送

唔識IT幫推

Push.

黃色自救

香 港 國 寶 ： 許冠傑

支持

但我會諗
一黎，你遠單既話都係靠 電單車，有幾多學生手足有？
二黎，上邊三間都有提供部分黃店，我唔清楚其餘其店唔同依啲外賣公司合作既原因，不過如果你同到佢地合作既，當然好。
三黎，藍絲照申請黎做，其實都捉唔到
變相好似開多條team同個三間搶生意咁

利申 純粹尻up下

拎得其實整埋app版
同加手足送外賣就搞掂

g 持

真心 蝕撚死你，熊貓可以叫一杯$20野飲一張單，但係比外賣仔$40單錢，你自問做唔做到